覺唔覺火影忍者賞析可以成為大學course?

火影忍者漫畫入門賞析 Introduction to the Appreciation of Naruto Manga

報讀課程既學生需要滿足CRCW要求，需要睇哂成本火影漫畫以及相關journal去完成term paper

Test 1(week 7, 90 min, 30%)
50條mc，頭40條考基本火影知識
之後10條考冷門知識

Test2(week 13, 120 min, 30%)
兩題長答
問1:宇智波慘劇係木葉高層定宇智波本身造成
問2:火影邊個提出通往和平既方法最有效可行？試比較及解釋

Term paper(40%, max 3500字)
解釋火影忍術同建築與日本傳統文化嘅關係 (引用圖片數量不限，唯範圍限於火影漫畫本身，subheading max 8個)
交兩次draft:
draft 1(week 6, 唔計分，由中文centre提出相關改善建議）
draft 2(week10, 10%, 由中文centre就表達同組織評分)
Final work(week 13, 30%)

大家點睇 有無人幫手諗schedule同syllabus

辣殺漫畫
小學生就岩

Group Project：2-4人一組，自選任何小隊形式的忍者進行角色扮演，並部析其人物的性格特點

樓豬紅磚人？

真係一睇就知

咁讀完對將來工作有咩幫助

introduction course都要睇晒成本

Advanced Application of Naruto Manga and Our Society 先要求考生睇晒成本漫畫先合理

樓豬想呢科abc定d?

一見cwcr

樓豬hkcc

我覺得似係Area B

不如整海賊王仲好
同木村拓哉做同學